Als Trafford was een vermogend man, als hij bezat, of zou erven, één veertigste van de rijkdom die in de kas Belfayre, zou hij hebben Ada Lancing zijn vrouw al lang geleden.
Zij en Hij wist dat het onmogelijk was, en beiden moeten voorzien dat vroeger of later Trafford zou moeten trouwen.
Maar hij had nooit tot de onvermijdelijke gevaarvolle hem zo duidelijk tot gisteravond.
Lord Selvaine hadden, om zo te zeggen, de steel home.
Trouwen Chetwynde missen!
Trafford opgeroepen haar als hij bleef op de pagina dat hij zeker niet lezen.
Hij kon niet ontkennen dat ze was erg mooi, want hij was klaar om toe te geven dat ze was het mooiste meisje dat hij ooit had gezien; Lord Selvaine had gezegd dat ze was charmant en Trafford niet gevoelloos aan de charme van Esmeralda perfect self-bewusteloosheid en versheid.
Het geheel ademt de sfeer van de bergen in het brede, gratis valleien vanwaar ze gekomen was, leek haar omringen.
Haar bewegingen, de slag van haar hoofd, de gebaren van haar welgevormde werden welbespraakte van de gratis untrammeled leven die zij had gewoond.
De openhartige en openhartige ogen zochten naar hem uit de afgedrukte pagina en leek te kijken verwijtend, alsof ze wisten dat de aard van de smerige koopje was hij adviseerde haar te bieden.
